真正的rap王仲有佢

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

香蕉俠

係佢面前MC JIN奶袋底都無資格

其實佢係B box